★why 唔見曬all in 700班人？

去曬ifc天台

All In 700 我屌你老味

個圍爐區係咪唔見左

人哋十年前已all in

$300有貨 應否止sit?

死曬

同一架船

多數人一早allin $450個陣反手put

又係你

無錯

早幾日有得走點解冇走？唔係以為股王回歸呀？

400有貨

早幾日手痕入 on9左

260有貨果班呢？

因為佢地260個陣all in左

Monday drop to $150
Friday $180
Next month zero

去哂買1478